朕決定禪讓啦😩😩

朕以不德
有邊位連登仔想繼位佑我大漢？

食屎喇漢朝

舜禹之事 吾知之矣

食狒得喇你

點解唔係慧帝？白癡仔

畀孟德撚到傻咗？

朕想讓比邊個就邊個

睇多啲《三國機密》啦

有睇緊
幾好睇
電視版個主角幾靚仔